C'est une démonstration pratique au cours de laquelle j'ai déployé deux applications dans Kubernetes : MongoDB et Mongo Express. Cette démonstration m'a permis de mettre en pratique les connaissances acquises et de comprendre comment orchestrer efficacement des applications dans un environnement Kubernetes.
